電訊盈科入稟高等法院控告政府

電訊盈科入稟高等法院控告政府，指早年雙方簽訂合約，電盈為社署的長者生活津貼及「廣東計劃」提供電腦系統服務，惟政府單方面非法中止合約，違反協議，遂興訟要求政府賠償合約款項逾港幣3.5億元。

原告電訊盈科企業方案有限公司，控告律政司司長。入稟狀透露，原告於2011年8月25日與政府物流服務署簽訂協議，為社署社會保障電腦系統提供服務，涉及長者生活津貼及「廣東計劃」，有關系統的建設和維修費用為港幣3.56億元。但是，政府於2014年6月27日單方面非法終止合約。原告現要求法庭聲明政府非法中止協議和毀約，除追討合約涉款外，另要求政府補償原告就該合約所衍生的開支等。

【案件編號：HCA1046/20】

咁大膽告政府

試圖顛覆國家政權？

有乜好而家告晒喇！遲d国安法通過後，你再告就係破壞国家安全，李澤楷會被国安拉上支那秘密審訊，最高刑罰係死刑！

国安法, 反對正苦, 拉得
老豆就香港再出發, 阿仔就監獄再出發

S

jm9???

狗咬狗

慘 Daddy唔肯俾錢Richard洗

李氏向美國投誠？？？？？

拉得

推

尋釁滋事、顛覆政府，違反港區国安法

輸左賠錢咪又係納稅人啲錢，一個唔使問責既政府never lose

Push

國安法通過, 拉硬.

楷仔

on9仔，習近平夠話搞雄安新區
又唔見你上去鋪光纖？

政府都好信？

連登仔好似又唔滿意咁

國安約見傾計

手足

階叔

聽聞係個system做得差政府唔收貨

Now奶共比人cut
依家想扮返黃
食屎啦

推 7.1反國安法大遊行

顛覆國家政權
分裂國家組織
恐怖活動
勾結外國勢力

CSSS

律政師幾時介入

應該係Richard問Daddy攞錢，Daddy叫佢問政府攞

給我告，往死裡告

係咪違約之後轉比中資公司做

識唔識分民事同刑事

//原告於2011年8月25日與政府物流服務署簽訂協議，為社署社會保障電腦系統提供服務，涉及長者生活津貼及「廣東計劃」，有關系統的建設和維修費用為港幣3.56億元。

最後份合約轉左比邊個

他一直在玩命

咁撚癲

清洪又有生意

楷哥出手

妖！一味都夠食啦！
你永遠三味嘅！
大個仔啦！

講過笑話你聽

高官問責制

誠哥造反

曱甴王

勞福局係大伏

價低者得想個system識飛？

PCCW點差都唔會差得過比垃圾初創中資啦

咁少，精神損失都唔止三億啦

楷仔，我呢家就係挑你大波嬅機

Ok 出林奠軍票找數

留名等睇電訊盈科執笠

難講

做得差好簡單者 追加撥款咪得

我都有聽聞
利申做過間公司姐唔係個system

P仔垃圾就梗架啦。。。。

我又好奇比咗邊間公司做

玩鳩返港共，吹咩

而家係咪老電為咗呢個project告返政府

政府: 求撚其啦都係納稅人埋單

關信唔信咩事 有生意就接 違約就告

有同無都會咁
笑話係hk government 制度

似係

律政司係被告喎

點解2014年而家先追

2014年終止，而家先告？

社署重申，在過去兩年多以來一直監察承辦商的工作

連登仔係咁上下質素

李家暗黃